捐咁多次血未見過蝗 但醫院就好多蝗

代表D咩

係人都知嘅嘢自己諗下應該都諗得明啦下話

佢真係唔明先咁問？

蝗啲血唔適合人類
但蝗都會病
所以醫院咪有蝗

當然我唔覺啦
但開到學術台，樓主係想要啲咩迴響?

你諗下你訓嚮度俾人輸蝗血、毛管都楝撚埋

蝗血你都唔敢用喇

咁又係

捐左幾次血（＜１０）聽唔到支那語

公院就成日有支那語同職員嘈